酸辣湯

正

自己煲?

係呀

好似好正

上次發木耳多得濟
老婆好多嘢又唔食
無落荀

我都好鐘意整

同你個名一樣
陳醋同豆板醬

突然之間很喜歡吃

似用金寶湯開

巴打你真係好有心機
我自問我唔得

望落好似唔係好辣

買咗十七蚊豬肉落咗一半
好少用鑵頭, 肉丁先用

煮煮吓你出街食先唔比人呃

屌,圖都睇到
勁